雙十一淘寶買左部跑步機 想小小野想問巴絲們(最好有買過跑步機既巴打入黎)

是咁的 小弟雙十一淘左部跑步機
想上黎問下CHING們的意見

想買黎諗住係屋企跑步減肥用

但係有運輸物流問題同跑帶尺寸大小合唔合適既問題想問下大家

我選左既係呢一部
貪佢部機黑色 似GYM房FEEL

運輸物流問題方面
買家客服話佢地用中鐵物流送到新界上水既倉再由我自取
$150RMB

想問下有冇其他方法 可以成部野由其它物流方式直接送上屋企?
例如集運 轉運之類 (呢D方法亂UP 淘寶新手勿插)

跑帶尺寸大小合唔合適既問題方面

好似張圖咁講部跑步機只有長126CMX寛45CM既跑帶範圍

我身高174-175左右
腳掌長度27cm 著44-44.5號鞋 鞋底長度31cm左右
大腿連小腿長86-87cm左右
跑步機跑帶長126CM

想問下咁既身型 腳掌長度 跑咁既跑道長度會唔會唔夠跑 ?
計番鞋底既長度跑呢一部機 126/31=4.0645左右
姐係條跑帶跑到4步多少少
有冇買過跑步機既師兄可以講下你地條跑帶幾大夠唔夠長同寛跑?

我自己肩頭就43-44cm左右既 條跑帶既寛度就45CM

咁既寛度size 我個人係部跑步機到揮手(跑步時上身揮肩動作)夠唔夠寛揮手?(我意思係舒服穩定咁持續跑到揮手)

9009D既解述圖:

另一部機8008S既解述圖:

明明同一間公司 2部跑步機解述圖講既野唔一樣
一個話成年男子肩寛在40CM左右 一個話成年男子肩寛在45-48CM左右。

跑帶越寛，運動時身體的撼擺幅空間越寛適，運動節奏更安全。

8008S幅圖寫45CM-48CM係舒適型
適合身高在170CM以下及體重在120KG以下的大部份人群

問過賣9009D既客服 佢既解答係咁:

我自己去個一間觀塘樓上實體店睇過一款機身長140 跑帶長1米 寛37cm既跑步機

呢部野成部走步機 行步機咁 跑得勁唔舒服

想跑下呢部型號9009D 126CM長X45CM寛既跑帶岩唔岩我跑?
求師兄們解答下

其實我睇過第二部跑步機跑帶尺寸有大小小既叫8008S

但係成機身成1米95咁長

不過跑帶只有140cmx52cm

我自已去度過physical同康文署既跑步機
個d既機身長19x cm左右 跑帶長15x cm寛5x cm
不過買呢d就無咩可能 實在太大了 又無得折曡 屋企應該擺唔落。

希望想買過跑步機既巴絲打可以比下意見

淘寶預左閪架啦
度咁多做乜

都買咗喇 仲問條帶合唔合適有咩用

你好似已經買咗?

買完先問 戇鳩

呢個post開完一次又一次
樓主你收左佣金?

死窮撚就咪咁多嗲啦

你條廢柴應該中學未畢業 加未做過運動 乜春都問

客服話仲可以退既 我都仲味叫佢運貨黎

我見體育台 無乜聲氣試下潮流台開姐

我之前用企鵝集運運黎香港直接送到我屋企

揾搬屋公司

你去gym room跑下度下夠唔夠寬囉